覺唔覺成個連登都係度講波真係好垃圾

完全唔知睇人踢波有乜咁好睇, 現實睇波呢D廢物係唔識踢波架WO